觀塘線報捷！！！

終於有手足推逃生門
觀塘線仲有排塞

希望聽日多D手足推門

我又要試下推！
要返工，不了

其實一推就係 非常容易

地鐵咁塞，梗係要推逃生門行路軌返工架啦，好正常

不過最好有照應 小心俾狗/廢老咬

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

全公司返到先黎推，明天請早

推一隻門就要check成段路軌 塞到全線半個鐘

見到有人行左落路軌 唔知去左邊 記得同職員講呀

希望聽日多D人一齊推

同意 要去無狗車站 然後有人cover 最好一大班fd 扮路人幫手頂廢老

同廢老講 "落去行下啦, 人一世物一世, 有幾何行地鐵軌呀?"
應該有廢老會行

手足我愛你

Wawa

哩啲消息黨鐵唔會在電視電台發佈
淨係話今日通返晒

邊有咁易開呀，根本係狗鐵長期缺乏保養，列車成日出軌，車門成日閂唔陷，連緊車廂急通出口度門屎到風都吹得開

自己跌左出黎

冇錯 成本效益最高
但請揾手足cover

港島線都報捷

可唔可以學識靜靜地贏

希望鼓勵大家試下推
效益極高

萬事小心，一個人好危險

入面咁迫唔小心推到姐！

係 手足可以盡量企車頭尾 幫手cover手足

暴政令人民憤怒
憑良知不顧一切盡做

鑽石山碧海樓，大隊人落來坐九巴

港鐵有列車被人擅自開啟緊急門令服務受阻

港鐵服務今早受阻。一列觀塘綫列車在油塘站一號月台，被人擅自開啟車尾緊急門，令服務受阻，列車要慢速駛往調景嶺站。另外，一列將軍澳綫往北角方向列車，在鰂魚涌站亦被人擅自開啟車尾緊急門，服務受阻，港鐵人員正在處理。港島綫北角站，一列往堅尼地城方向的列車，亦被人擅自開啟車尾緊急門，服務受阻。

2019-11-20 10:40:12

good job keep it up ar

好波, 手足

近排地鐵成日出軌
做下演習都好合理

推

要人多聲東擊西

出現了

昆佢地話行落去話咁樣快d番到公司

感謝有份付出黎明行動既手足 成功但仍有改善空間

檢查闖入路軌係咪應該要幾個鐘先得？

今日有好多係新手，大家俾d鼓勵。

Thanks!

已失敗 好暢通

黨鐵保養不善，道門自己跌出嚟就話人推開

辛苦晒手足

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

同職員講眼尾見到有人經逃生門出左去，唔知係咪想搞破壞呢

兩個人嘈交
有個太驚推左安全門點計

靜雞雞

Push

大技

邊到可以搵番教學

呢樣真
希望大家聽日組隊，一大班人cover

有無教學?
完全唔知咩黎

見到幾條友走左落去 記得同職員講
記住要數清楚 3個 5個咁樣

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

車門就有教學 唔同車款唔同推法
指示咁清楚 呀婆都識推

油塘站

+1

跟指示推就係喇

原來車箱入面, 明解

agger
今日好多學生手足被咬

千祈唔好咁做
我要返工架

今朝觀塘線咁追,唔小心推到唔出奇,聽日小心d啦

聰明啲，踢走班狗，先再搞啦！

班防暴一見到學生就大大聲：做乜行咁慢呀 係咪迷路呀

同埋最好早番少少出門口,唔想你番工遲到

勁

拉哂成個月台D人告非法集結呀屌

逃生出口的一線光

好波

果d stop and search 完就會放
佢地定d就得
番學行得慢咪同佢講對腳整親囉

小心留指紋
最好戴手套/用手巾仔先搞

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

正呀喂！

勁到癲

而家就算做哨最好都要三個人，出面好撚危險，行動時要做足防備，冬天到可以著戰術背心插鋼/木版

等啲党鐵職員落路檢查嗰時用手機播尖叫聲

強烈遣責

唔好呀
我點返工呀

推完點走？

日日推啦 又簡單又方便

pp

和理非唔敢做……去做人檔都好
盡量坐車尾去做人檔

其實可唔可以手足全部堆入尾卡車? 咁就片都唔會比人拍到，CCTV都影唔到。

點解9點先塞都叫黎明行動
學生就七點八點返學 就算打工 同事七點幾八點先出門口都係九點鬆到就返到工

然後十點十一點就話地鐵報捷 想問報咩捷 好多人一早返曬工 (利申 係講緊正常時間出門口嘅人都返左工)

幫手推

現在情況如何?
可以有人匯報下嗎？

咩站推

唔好咁做

大家要推呢D方法

要手足cover
同埋推完調頭走就ok

如果落左路軌 可以推返月台頭尾隻門上返月台

今朝個迴旋處塞咗成個鐘

想問如果手足開個度門係因為比A 撞到, 而A又比B撞到...LOOP
咁個責任係邊個度?
e.g. D撞到C C撞到B B撞到A 然後A跌個陣可能打爆左塊玻璃

依家已經回復正常行車？

Nice bro

推俾手足睇

推
大家真係要推

東西馬不適用, btw 如果想推門, 可以係尾門開, 司機係車頭

屌你頭尾卡入司機室果隻門咪有教學

甴近平

要返工，不了

推吖

另外仲有唔舒服都可以拉門邊手制，卡卡都有架

手足好波
有無update依加點

我哋係保障黨鐵安全
定期測試下逃生門運作
幫黨鐵職員進行定期演習

都高難度

聽日繼續

唔難 有樓梯唔洗爬
同埋月台隻門又係 一推就開到
好似商場逃生門咁

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:GM請寫D新野落隻game

出列車果步

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

我地需要左左膠

推！

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

觀塘綫新車度門特別難reset，唔好隨便搞